我朋友打左個吸引仔仔既ig自介

係咪好吸引
引死仔

私怨？

Ig

唔係 佢想搵男朋友 點樣幫佢改改個自介

想識佢

好女仔黎